有冇人玩過war3 火影忍者羈絆？

我係家玩緊6.92，諗住試下挑戰全英雄高手激情單通

每次玩都淨係會玩白

白太強啦

暫時單通ge英
六道帶土 六道斑 兜 嗚人 丁次
長門 小南 帶土 斑 角都
飛段 絕 鼬 鬼鮫 蠍

前幾日先開過呢玩 不過玩6.82冬冬整既 同fd兩個人過左高手激情

不過好鬼累 練仙人太重覆佢業

作業

其實兩個人通係輕鬆ge, 係單通要1個人做晒所有野先好rush

係 同埋有人幫手刷下野 輕鬆好多
星期六打算試下娛樂模式

絕係絕對屈機，迪達拉都係
不過呢兩隻英都係法英，要有人幫頂先得，單通要出防裝

娛樂玩d c 好長 ge 英，可以試下玩六道帶土，迪達拉, 想打輝夜爽yy ge就玩丁次/綱手

通左 迪達拉 TL助佐 (17/44)

我會將最難單通ge英(鹿丸, 寧次)放係最後玩
鹿丸我諗起都頭痛

好耐冇挽 想挽番 但係一個人挽太悶

所有單機game都係咁ga la, 沉一排之後就算，好難返玩仲會有引

癈英中既癈英一定係土影

神手
Btw 你高手定娛樂？同有封印玉點解仲要替身？

土影起碼輕功好
除左鹿丸，我發現畜生道都係一隻好廢ge英

通左 畜生道 小櫻 （19/44)

一個地一個天，畜生道好廢小櫻好勁

通左助佐 （20/44）

想當年係vlan日日煲 乜難都過晒

點解用vlan 用fd開6.92load完張圖會卡住開唔到波

我覺得多通而又識玩ge, 超神都唔會話太難，因為有仲補位，單通壓力大